 artigo alterado pela emenda constitucional número dezenove de mil e novecentos e noventa e oito parágrafo único na hipótese de insuficiência de desempenho a perda do cargo somente ocorrerá mediante processo administrativo em que lhe sejam assegurados o contraditório e a ampla defesa  